其實GME事件係中國摧毀美國金融市場千載難逢既機會

高盛警告：如果逼空繼續，整個美國金融市場將會崩潰？

高盛講到咁白，係咪黐左線

如果有一大班小粉紅落場，班美帝brokers限唔到小粉紅入貨，實被俾佢地夾到上火星，跟住爆煲玩撚完

夾爆左，小粉紅有錢贏，又可打敗邪惡美帝，證明社會主義既優越性，仲可以光宗耀祖，一舉太多得

千祈唔好俾小粉紅知

我想講，玩財技，美國高好多

支持
應該上微博鼓吹買爆

上微博叫班大陸仔繼續買入

極危險

外國勢力

一人夾五毛

中國老幾吖

世界第二大經濟體（好似係）

7千幾萬股 搵7千萬人出嚟一人一股就得

佢地話第一啦

一人一股分散風險都打爆華爾街

我地中國人 assembly！

小粉紅一聽到只要一人買一股美國就玩完, GME直接上火星

FUTU用IB間接搞到夾唔爆邪惡美帝自由經濟體
咁FUTU算唔算曲線反共

唔買一股打爆美國即係唔愛國啦
國安

pish

傻仔 呢個世界有配股

係愛呀，哈利

又黎
配得切？起碼3個月
但就算宜家比你配，自己計下要配幾多股出黎先冚到

其實唔係， 如果佢(deep state) 做到選舉贏侵嘅程度，佢會幾日內特事特辦，發新股
睇佢敢唔敢做

自從 trade war 同 hk demo 之後,
就發生武肺大爆發, 熔斷, BLM, 大選換人,
呢D都係事前 "如果中俄要用中常規攪美國, 會攪D乜呢" 既常見items

一方面又話中俄網軍強大, 又話中煽動blm, 又話俄煽動alt right, 又話佢地改變左16/20大選
一方面又認為佢地唔會攪亂金融? wsb 同 fintwit 多bot就係人都知啦

btw 去zero hedge twitter 話少少佢親俄, 佢就會block9你

唔覺 上次佢沽空gsx nio 都係大升夾爆佢

支那比人割就有份

連登仔與小粉紅 破天荒聯手懲罰華爾街

以大陸佬既賭性
應該好多大陸基金反而係做空個邊

1億1每人買1股

真心如果大陸攞幾百億美金
不問價掃貨 應該會直接引爆ss？

打爆美股中國都會一頭煙

大戶=習大大

班小粉紅撚知咩

所以結論支爆可能性大啲

冇可能

今次美帝molamola

小粉紅走到資出中國再講

14億人一人買一股殺爆大鱷

我係華爾街班人不知幾想你咁做 真係變政治事件

futu 見到有人重short 800 call

其實用得最多免佣劵商渠道既就係大陸
要上車既好多上晒

幾間公司點夠中國啲督數錢嚟
出幾多買幾多啦

唔係你估點解google facebook全部都洗comment
係reddit反而冇障礙討論

三和大神發達記

唔好比班大陸人知

講真好多卷商有中資

打倒資本主義

其實大戶願意放就冇事
咁當然如果係來自強國嘅大戶
到時就可以名正言順成為第一大
Sh

強國SH世界第一